CRE 中文, 英文, 能力測試係永久有效

問 1 ： 綜 合 招 聘 考 試 成 績 等 級 為 何 ？

答 1 ： 英文運用及中文運用試卷的成績分為二級、一級或不及格，並以二級為最高等級；而能力傾向測試的成績則分為及格或不及格。於 2006 年 12 月及以後舉辦的綜合招聘考試所獲取的英文運用及中文運用試卷的二級及一級成績和能力傾向測試的及格成績，則永久有效。

即係基本法成績非永久有效??

只差英文一科，諗住只報呢科? 但唔知基本法試成績有效幾耐??

有效又點無用

基本法計最近考果次既成績